有冇人有玩 Realm of the mad god

Steam link

Web link

一條友玩左1個月終於成為8/8

push

以前玩到成身神裝死撚左就無玩

岩岩開黎睇WEB版唔記得左AC
得返個唔玩STEAM版AC
得返隻補師T11 杖 T5書 同 T12袍

呢隻驚就係咁 我而家都好驚死
明明8/8 但郁d就禁nexus

我都係用steam ac
舊ac 好似比人del左 最近先玩番

依排悶悶地等我都重玩下先
見佢依家好似有任做同登入獎勵好似唔錯

我都係因為咁玩番, 今個月好似得skin 上個月有倉庫寶箱送 好正
但係真係要日日都login先拎到

btw my game id
BLungb

我SEND左個EMAIL比佢拎返個舊AC
不過得返2件UT裝係到

巴打你係咩SER

仲未摺 好多年架喇喎

多數都係玩USWEST2 因為最多人

未摺好似仲好多人玩

等我自己慢慢習慣返先

岩岩2LV 一入Sprite World 就出左把UT杖比我

強烈建議一開始開晒D人先, 之後出隻弓手/法師/牧師打def水, 儲夠20支def水, 再升一隻你想長玩既人一野啪晒佢

記得以前舊登有個公會, 而家應該冇晒人

表示長期一個人玩
求多人組隊打洞

入USW2會有D疾
長期AE server

日本Wiki (易睇 搵D基本野 易用)

第三方屈9機wiki 基本所有mad god既野都有齊
實用交易區
睇到曬所有角色點數
死過乜人
打過幾多次呢個洞
諗得出既野都有齊

呢家D T11 etc. 放落地下會係紫袋人地見唔到
但有時倉無位要丟...

平時會儲住D裝比街人
目前有多>> abyssal mith Bblood Grif T5Cloak T4ring

巴打會唔會開個公會

咁耐仲係得呢隻game?
有冇同類web rpg

我想問下打洞章個D任係日任定係解一次就無

日任, 每日更新
有D 係event 任, 但唔知幾時完

USW2 真係有D疾 中完彈等0.7秒 左右先扣血

好

係一個荒廢既公會度 sad..
基本得自己係度玩

日任d禮物唔錯(就係儲mark果d)
最廢都會比幾支水你
最勁有王冠...

依家應該可以多2個人啦掛

想試下玩

一疾一lag就返唔到轉頭架啦

想黎可以黎呀~
一齊玩開心d

game id 係咩, 加個朋友易搵D

原來會出王冠, wtf

BTW 網頁版注意 基本上用網頁版會有一定程度上既LAG同地震會LOAD唔切地圖(導致行唔到/突然D怪係曬身邊)
呢個時候用返Adobe flash 既 projector遊戲就會解決呢個問題

invite左你

但我未開過白袋.....一直都係水水水水水水同D 普通裝

AE ser 好少人 好難打下喎

你唔刷HP MP寵 ?

少王打左姐 無人去刷地圖任
要過多2個鍾先多人

我一開始玩果陣唔識野, 打到粒rare 蛋就係咁升佢 好彩佢識補下血

得有隻雞HP MP 50 50
但我要進佢係咪都要升到50 50 同埋一樣係雞先進到 2 3年無玩唔記得左

同一個系列 and rare level 就可以進, 好似係

人蛋1技一定係HP
重返到轉頭既
就70LV要養第2隻3階蛋 係果陣就可以刷一隻HP MP 出黎

其實想幾時升都可以升既
不過升級前1技滿LV先可以最終LV係100
我重未中到MP HP 電
無玩開果種寵就中左

同埋????蛋係最多SKIN
想玩埋SKIN可以望下

姐係要每LV 要升爆招技先好進化?

係
靜係1技滿就升得
不過另外一方面升到90級都難到HI
係咪真係有必要要佢上限100LV (雖然我照樣升滿左之後先進化)

姐係而家要努力刷寵

btw 你點睇我隻寵係咩技

寵物分5個階段
1~30(滿級30)(有一技)
30~50(滿級50)(有二技)
50~70(滿級70)(新SKIN)
70~90(滿級90)(有三技)
90~100(滿級100)(新SKIN)
如果你用一隻30級同一隻20級既寵進化
咁上限LV就會100(上限)減(30-20)/2 = 上限95LV
前4個階段等級上限加20
最後一個階段等級上限加10

大約係咁

你D資料寫曬係度 (可以唔比人睇既)

原來係咁

AE唔好話LOST
連Nest都無團去打
搞到呢兩個洞到呢家都未玩過
(想送人頭都無得送)

USWEST 都冇人打lost hall
入過一兩次, 唔駛20秒禁制走人,
D美國人走佬快到

最好就係有人係大廳開
百幾二百個人入去打就安心
上網睇人地6,7十人團打 都唔知死左幾多隻人

D怪堅係快同高攻 第一隻8/8 既人真心唔敢亂黎
同埋一陣打完靜係出個pb 比我真係喊三聲

死多兩隻人就慣

同埋如果想比錢玩
佢有出一個包係 三人三倉 2250金暫時係最抵
如果你見佢出99金抽食物同抽倉活動千其唔好抽
換左公司之後抽到好野既機率係低到hihi

每日任個箱

開33個先有一個白袋裝

講完之後終於開到第一個白袋
都算係實用野黎既

我冇箱放野,唔敢開D寶物

我明
開頭重係咁開分身裝野

最後忍唔住買倉同人
如果得一個角色位死左難打水好多

依家D裝係咪易出左玩返2日都已經見到2 3次白袋 岩岩仲出左件ST

但琴日隻法師死左

我覺得係 易出左好多
可能因為出左T13武T14防/更加頂既裝
所以調高返舊裝掉落

同埋D舊洞以前跌T11(武),T12(防)
但改左變跌T12,T13同多左生命水

變相多D人8/8打新洞lol

正左好多

呢隻game 正係扮工果陣都可以玩下

走去挑戰bee...lag 一野比隻怪一下爆死左
rip my 8/8......即刻想棄game

RIP

最慘D裝還返曬出去

冇左把leaf bow

同埋活動個介子

呢家D心心好平
隻戒指可以一日換一隻

但係把leaf bow... 玩咁耐一把都未見過

今次諗住升隻咩

之前活動要打woodland 出左2把, 一把已經一早唔小心還左番去
今次諗住玩得幾好, 帶埋DBOW 係身, 2把一齊還 yeah

隻弓手打左set mad lab 裝, 試試佢先

基本上分身既水, 同埋倉庫D水即時清晒, 開箱全部都係blue

nice set

T6 scepter 定mad lab 果個好D

我都升緊Sorcerer
我見TOP個堆都係用LAB個把理由唔知 可能因為有SLOW

唉 原來前幾日開STEAM隻人 打教學關個陣唔小心換左地下隻垃圾金戒上身無撚左身上面隻EXPO

點解唔直跑過去算, 喊出黎

用慣左弓手, 覺得隻sorcerer 好低攻

一邊傷害高一邊緩慢
但都唔高傷得去邊所以個人推mad lab支野多D
當然有就更好可以兩支換黎換去

係低攻
支援職 同埋佢遠攻打野安全D

我都唔知自己個陣做乜
岩岩先發現唔見左

我想問換裝係咪一定要double click或姐拉件item 黎換,
打緊boss 果D 時間換裝好痴線

mad lab 裝再上都唔知應該換咩裝好

我都試過類似既野
換弓果陣拎錯把弓丟左落地下
過左幾個洞之後先發現

個人既話打BOSS前換
或者行遠D先換

我屌 LAG一LAG死撚左 個畫面明明去到過圖跟住卡住左 重開隻人無撚左

我最ON9個死法係身上滿曬16格 但重有支攻水同值1 DEF既裝執唔到
係我諗緊執乜野既時間原來我企左係尖刺到 慢慢咁扣血扣到死左 ....

入唔入到game?

我都試過咁上下既死法

入到

瘋狂connection failed! retrying...

新更新!
好似整勁返毒藥瓶(利申未睇內容)

弓手通常幾多血算靚ROLL

BEST SER 一入就入到

係右上角放大鏡入返你個名
你隻人右邊有個感嘆號 指落去可以睇

屌 我知點解啦
未改返條link

我依家又入唔到

最新改成點
記得上幾次玩仲係spawn完tp到中間山口位等人carry打裝
再等大boss洞出執下裝

比起之前多左SKIN同寵物SKIN
多左幾個新洞
D水同裝入手易左
新頂裝 新UT裝
完善左一D應該有既功能(例如睇到自己死會有幾多FAME, 顯唔顯示其他人D彈咁)
唔知你玩果陣有每日任同活動任未

你用steam?

呢家game入面勁少人 ...
應該有好多人入唔到黎

STEAM 就入到GAME
WEB 入唔到

是是旦旦開左個Discord
有興趣加入黎
夠人就約個時間一齊開key

黎黎去去得小貓3-4隻

點解仲有人買心 活動唔係完左啦咩

我琴日仲掉撚哂

11號完
呢家打唔到心 但重可以換活動D野

少人打洞先學到野
太少人又太慢

終於入到去打bee
十幾個人打打下得返3個人
比隻藍色bee衝埋黎貼身走左
唔知會唔會比佢一下爆死

已經就到王房

我依家入左TOMB 都已經好驚死
得3/8

其實我玩左咁耐都唔知D 袋係點計 係咪打唔夠傷就唔跌/淨係跌MARK

打打下D人唔見哂

終於出到DBOW

hi到一野就有mark
一定傷害先有袋但真係要打幾多就唔記得左

丟毒藥好玩左好多
係咁丟出去好爽

你地有無試過交易放唔到D野上去比人

無

岩岩地震二層比狂神打中
好彩岩岩好牧師開技救左我

我上兩隻人就係打第一層企係人群入面 無啦啦爆撚死左

人太多反而睇唔到佢D彈
不過呢家有得熄曬其他人既彈

我打隻守門口果隻王果陣貼住左比佢爆死左(雖然果陣未熄彈又lag緊唔知發生咩事)
後尾熄返先知佢原來有高輸出技

岩岩打到Ghostly Prism
想玩好耐

一場沙漠 跌左Nile 同Pyra

毒藥瓶領功

痴線佬
lv係重點

首先你要有隻每回90既寵

呢世都未必有

我都幾firm 係一下死, 我隻max hp 滿血既弓手就係咁一下死左
我都唔知講咩好

岩岩又有BEE打
十幾人打細王房 靜返2個人
有隻7/8死左
我就係老遠丟藥瓶丟死佢

屌隻弓手又手殘死撚左
明明差3ATK 5VIT 就6/8

岩岩入aby 跟住睇手機 再望番mon 已經幫我計緊今次拎左幾多fame
成套mad lab 冇左 隻人差小小6/8

我係UDL RUSH 緊無啦啦有條友係我後面拉一堆怪過黎我掛住走佬連食2個陷阱死撚左 屌佢老味

我都試過比人拖怪撞死
係Wood lab 明明幫手行緊 死係D樹蔭位

新手入坑 其實幾年前有接觸過，不過玩左幾日就棄左
想問幾條問題
1) fame換既野可以係邊換？
2) 有無快速1lv升到20lv既方法 我跟quest打打左個幾鐘都係14/15lv

麻煩哂

自己打D廢怪升到10LV 之後你直接飛去地圖中間堆人到吸到20LV好快廿幾分鐘就20LV
見到危險記得禁R飛返城

廿幾分鐘係包埋你自己升個頭10LV

琴晚換走曬D Wis vit spd dex 走
無乜水靜

10LV就可以飛去D人群到吸經
要新手裝可以換我(地)

fame 好似無野換拎黎餵寵進寵用

好似靜係見過抽布料同抽skin

有得抽架咩
係邊個位
其實我有個問題以前D占卜卡係咪無用架啦

到後期你做過任務拎左支經驗水, 唔駛5分鐘係god land 衝到20lv 都得

我發現原來我有隻hp mp 電

官方果面好hihi
勁耐先搞一次呢個活動
就係係平時金幣抽野果個位

同埋Fame你唔諗住留黎升寵 ?
我都唔捨得用黎抽野

留呀 想睇下有咩抽同係邊個位抽咋
我得5千幾FAME唔可以亂用

恭喜.....

到唔玩個陣都唔知升到未

起碼唔洗煩開蛋 專心升就得
我FD同人換左十幾生命先中到要既技
(我重未中到 )

你個TYPE 我都有隻HP MP 電 不過幾年前唔識野玩爛左隻寵

話時話琴日比人昆野
我3dex換def
我禁完之後掛睇黎其他野以為自己岩岩無禁
原來條仆街仔禁走左支def
正乞衣黎3dex都呃

貓科 企鵝 爬蟲類都有靚技
就係無woodland
之前拎隻寵出去比人笑回MP多過HP

係呀 好多人呃水
3dex都好
勁多人拎生命呃人地7支防
佢地放左支水之後又收返

我估唔到dex都有人呃姐

屌以前同班frd玩大家都覺得呢個死人機制幾特別

點知玩左兩晚唔記得點解係山洞比人團滅咁濟

個個就話唔玩 明明玩得幾開心之前

死人就係會搞到人有離開既衝動
接受唔到死亡既悲傷
之前死親重要角色就會離開一段時間

差幾粒VIT就6/8 可以多隻人拎去死啦

明明我掛緊拍賣放緊二階水蛋換life
竟然有人問我可唔可以用2攻水換

轉個頭1life 放左出去

VIT好煩
唔識rush好曬時間

咁正

我要有PIXIE先RUSH得快
但依家好撚窮

我買親Pixie黎用隔無耐就會死

想課金抽野比寵食TIM

唔好抽 我已經中左伏

之前抽野係好正
你99金抽落去一定多過你直接買聖水
換完公司我再抽
未見過最底層兩個食物以外既野

咁大獲

但隻寵依定好撚廢

屌
又手殘死撚左

唔排除我幸運E

有時覺得屈寵玩壞手
衝去硬食D野

BTW 我覺得有回HP/MP就算得50級都好都已經係OP
之前睇隻寵既能力表
無記錯回HP/MP 100級代表緊你VIT/WIS多9百幾點

點死

Rush lab 死

部機械人真係打好痛
lab道中有乜野係恐怖過機械人??
就係3部機械人 ...

我就係中左一下混亂之後倒後行左食撚哂

好彩死之前練好左隻2/8

都估到 其他怪唔會夠火力殺(唔打怪既情況下)
lab死得最唔抵就係睇唔到綠色藥瓶比佢秒殺

要唔要雜水 之後還返生命比我

唔洗啦 有60DEF暫時夠做 明明諗住升好第2隻同你去玩下

又係帶曬成身水去死 爽呀!!
無左件mp輕甲

你咁多隻死1隻無問題既

有時死開有條路
Hea下先

岩岩抽左3次十連有8支聖水 其實都唔係改到好差

原來只係我幸運E

有冇刷FAME教學
得返5FAME係身

其實你地rush 到好勁, 我成日驚會lag死

勁就唔洗死啦

以前刷過
唔係一件有趣既事
---------------------------------------------
首先應該知道其實fame個成長曲線唔係一條直線
會有d位快同有d位慢
直接總結就係217fame前都快
218fame後就係硬死死咁慢
所以人升到217fame後死左佢就賺到最多fame

咁單單217fame就緊係唔夠啦
要賺埋其他fame Bonus
我直接總結啦
最易拎到既Bonus:

75%命中率
50%殺神
平凡人(唔用技能)
方塊好朋友(唔殺方塊)
唔飲任何既水
裝

咁要點做呢?
你起左隻人出黎
丟左件職業裝(廢是禁到技能)
痴住其他玩家係神區吸經(以前有Server(EUW2) 係專for 升Fame升lv團)
吸到217Fame
單刷一隻神區怪
入/tutorial刷命中 確保命中係75%以上
有裝著裝
拎去死
完

基本上217Fame會變6百幾fame

如果要更詳細台灣巴哈果邊好似有Post

補充 你想更加快刷Fame 可以比200金出去買條Parasite Chambers Key /見到呢個洞入去打
全清一個洞直接跳到去二百幾Fame
以前都無D咁既洞刷Fame
所以基本上你見到Parasite Chambers 全清係抵(D怪多Fame)

睇洞睇職啦
我拎住獵人唔敢rush wood lab, lab

唉
開頭玩騎士玩到壞曬手

唔該哂巴打

希望你唔好好似我咁刷到恰著
同埋刷多少少可以拎埋職業4星(我D星數都係咁呃返黎

但係5星就靠自己玩

3抽停手
綠帽一頂

D星慢慢黎我唔夠FAME餵寵先想刷咋

我以為你抽野抽到無曬fame

寵物前期1,2用fame升抵
後期4,5既農場同餵食用金抵好多

我仲有萬3金 唔捨得拎黎餵

Chambers 隻尾王好撚哂時間
好似打左我成4 5個字

手長打快d
有時想知手短點樣打
入面set 白袋裝都好想要

踢個樽 踢死佢踢左我勁耐

每次講完就跌裝

遠距離一野電9人一千血

好爽呀喂
一見到神區1千血既怪一電就消失左

你就爽啦

屌隻綠帽好撚煩又走得快又硬

很想要

屈佢牆角

我諗住大約九點開tomb 有八條key

join 唔到 呢幾日好忙冇乜點玩

再搵機會

未放工
貼街場打tomb 又係on9次次都開哂3隻近戰都唔知點打

屌 隻綠帽真係好煩
地下有埋溶岩重煩 好驚追追下死左

我明 唔夠經驗唔敢順住佢行黎打
最後呢家無玩騎士好耐

留返下次
想補番睇野

其實忍者既特色係D咩呢除左行得快之外

1) 唯一近戰職攻擊係穿透
2) 基礎能力上限14個職入面排第3(唔計HPMP) - 8項能力入面有7項係14個職入面排第2 其中包括攻擊同攻速達70
3) UT職業武有定身飛鏢(半個弓手)
4) 加速

有穿透性既攻擊力佢係王黎
但用開騎士覺得佢好易死

之前因為官方出左呢把野
忍者可以直接秒殺某D王(例如無頭洞果幾關)
所以呢家D王一開波都會有無敵時間
(真零距離斬殺 )

有機會既話升隻試下先

唉屌
開始驚死
係唔係都禁走佬

其實我好驚玩玩下有D軟件更新彈出黎整死我

每彈一次就知有咩未熄

就快有第2隻人可以拎黎玩

比沙漠藍色果隻野定身迫到貼牆
佢重有一格血我禁走左

如果我有解除狀態果本書就走到

唔走唔得掂WO

賭命佢死先定我死先

唔知係唔係我錯覺
呢家傳送完之後有無敵時間

有呀TP完有個BUUF係身

我以為靜係無法攻擊同技能
咁先係 以前一飛過去人地度就死左

我以前試過係LAB一飛過去食綠樽死撚左

我就飛去神區到 隻神燈咁岩死亡爆炸秒左我

呢家打lab隻王果陣主要都係望綠樽
都比佢秒過
重要果陣唔知自己點死

我無玩咁耐都仲記得綠樽既威力

Shatters 我到依家都仲係唔夠薑入以前成日死係入面

送個dlc啲key有咩用？

仲有一開波個40金應該點用？

唔係用STEAM 玩唔知送左D咩KEY

擺係到

你講果個DLC 係咪依個

Yes

係既話D KEY 得The Hive 個條有用可以開個副本入去打 好似有DEX跌

同埋D LIFE 可以拎哂去賣 1life=8def

Def=?

無嘢了

啫係啲藥水係最值錢嘅嘢？

係呀
1life=2~3mana/7~8def
1mana=3~4def
1def=3dex/2vit/2spd/2atk/2wis

啲人啲寵係咪好貴
見有啲幾型

可以慢慢升上去 不過真係好慢
想快既都幾貴下

岩岩入左去試
Steam送果D野綁定

流通貨幣
可以當係遊戲同玩家交易既錢

我覺得最難係最前面果條路
唔入就永遠唔識打 最多死多兩隻人

都好過無既

依排少左時間玩同D FD玩PUBG 我一死左佢地就自殺好撚仆街唔比時間我玩

同埋D keys要10星先可以開
唔好拎出黎阻住自己d位

叫左你d fd試下呢隻game未

幾年前都無人陪我玩今時今日都唔會有架啦
個個都話個畫面柒

個幾把掉左佢都得啦

我屌
今次真係含撚啦
原來隻寵食SKIN會變撚左TYPE

岩岩打左到個帽SKIN 隻雞變撚左??????

我依家係咪唯有打多頂整到另一隻變埋???????

畫到幾靚又點 無遊戲性一樣唔玩
同埋8bit 係特色 真係唔係個個明

嘩屌 呢樣真係唔知
咁撚大獲
不過????多skin 好快有得變埋其他寵做????

但我一心諗住要woodland個skin(隻雞/鹿) 呢家好多寵skin無鬼用

有冇邊D ????無活動都打得出

tomb好似易出

呢家我要重新諗過隻寵點走法
因為刷唔到出黎
如果我有一個woodland skin就可以升其他寵之後轉過去合

係呀你有希望

儲到200fame值唔值得換Saint Patrick's day個嘢？

想問升能力點數既藥水係咪王先會跌?

果度果D都係玩具(無乜戰鬥力既武器)同外觀既野(布料同SKIN)
由於平時係洞打活動都會跌以上既野所以唔建議換

但因為有稀有性我會想儲D武器黎玩

平時神區D怪都會跌水
入洞既王全部100%跌(但係所有玩家分)

呢家最易見到既活動洞係Abyss
有時一場打到2DEF 2VIT

BTW 如果要食水我建議滿Def(保命) > Dex(最易solo打到既水) >Spd(行得慢先避到彈) > Atk(攻擊係最大既防守) > Vit/Wis 先

我隻刺客琴日玩左唔夠一粒鐘就死左

咁啲fame應該點用好？

升寵

升寵升農場(要用好多)
絕大部份人都係用緊 1技) Heal/Magic Heal + 2技) Heal/Magic Heal + 3技) Electric既寵
所以如果刷到出黎就可以升得

因為難刷既關係
1,2技刷到回HP+MP都可以用住先

下面係詳細

又可以玩第2隻職

其實D 金骨金乜金乜個D有乜用
1999

食滿左隻人即刻死左
靜係覺得有返個位比我開其他職好開心

FP
比隻寵食

哦

琴日忍唔住拎左D金去抽返D寵SKIN好彩中左FRAM SKIN可以變返做雞

乜呢家有寵SKIN抽

有呀

幾時帶我去死我有隻4/8 可以玩下

琴日有人問我係咪ppe
我上網睇完都唔明

組個團打下一d唔熟既洞好唔好
平時太多人/交曬比人rush

好呀

好撚SAD呀岩岩打Chambers
我根本得一條友打
我打完出個MARK比我嬲撚到

唔係好明

應該係指呢樣野

下次係咁車粒石頭落人地度害死佢

害唔死架佢地打左頭幾野就無入過王房企係出面等我打

真係唔明D 袋點計打撚到成隻狗咁又唔出
岩岩打海盜船打得個幾下都出白袋

摸到某個傷害就隨機分野
靜係記得tomb丟4個500傷果個大藥瓶就可以等收野

老遠拖怪過去點睇

我法師係咁射都無得分

非正式統計
我以前成日打無頭洞
4關入面
有高達八成一係4場有水 一係4場乜9都無
所以如果有袋就繼續打 無袋就走呢個行動點
用係白龍洞, SHATTERS, 蛇 等等呢D有幾關既洞入面 (雖然我死唔信邪都會打曬)

反而琴日用忍者打雖然掉袋

竟然

無話邊個職打唔到袋既

二階人蛋換到2L
所以我覺得D人一直低估左D蛋個價值

我呢家一見到人地放2階蛋就去收
平過3防就收
去換返1L返黎

人蛋 > ???? > Reptile=Farm=Penguin=Feline=Aquatic=Canine=Avian=Woodland=EXOTIC
上面每類既2階蛋都換過1L返黎
但都係人蛋同????蛋最多人收

原來咁鬼貴

今日返ae玩又幾好玩 人少少袋都多d

掛眼網
呢D咁少人儲既野 但又有唔少人需要既野
個個都會唔理價OP比我

係
又會好玩過一大堆人打

呢家有3人3倉
買左3次

我諗住再課買2次

可能買3次都唔定

唔洗再煩人位

真心覺得AE D街人勁好多

街人同街人比
其他server D人又淆又死埋D無謂野
AE高質

好似係勁D

我想問下你地係咪用FLASH玩HOLD 唔 HOLD到60FPS 我發覺得用FLASH玩HOLD 唔到60FPS 但用STEAM 就長HOLD 60~61FPS

依家SD 信去試下叫佢幫我轉個AC去STEAM唔知得唔得呢

我估唔得 但你可以試下
得既話記得話我地知

佢話安全問題唔可以幫我轉

佢後面應該寫得幾差

一箱兩白

0/8打ice tomb無幫過手靜係打箱出左Frimarra

個心都唔係幾好意思

你條負碌

打埋把彩虹劍返黎 今次個綠帽活動已完

琴日死左兩隻人
隻法師打ice tomb比佢顏射噴死左
另一隻係神區彈左出去睇一睇野就死左

點解你0/8係ice tomb都咁安全 我成日企係到都俾人打到要番屋企

隻寵回血 同埋回血水保命
遠離人群 唔接近佢都唔會集火射你

如果想安全D就放滿成個背包都係回血水

我都試過係神區怪面前禁左出去
即刻禁返入去乜野都唔理禁走佬掣先

BTW 恭喜你對ROTMG有更深厚既認識

攞到把salju
算唔算勁？

不過感覺忍者易死

我都覺得好易死
手短低防

salju用住先都得
但T12都好平所以可以考慮下買

如果同人換箭有冇得諗？
感覺箭個兩個都好用

我都係隻野次次一殘血發癲就追住我係咁噴

前日無啦啦有條友送左把t12比我

睇下你想玩乜職

物價係呢度

好多人都有用唔著D野想送比人

discord
宣傳下集結多D人

依家玩得好衝日日死一隻

琴日死撚哂4隻

唔衝D點知有咩位會死

BTW 送好多野 好彩我無收到月兔SKIN

好多人呢家先放D 月兔SKIN出黎

我死哂依家又要重玩
可能之前D角色一黎就5/8 6/8唔會錫住黎玩
不過琴日竟然用隻近戰打TOMB 打到ST TOME

本書貴呀
應該換到隻近6/8 or 6/8返黎
下次以8/8為目標可能唔會咁衝

唔知0/8係咪負碌d琴日打到4粒life

可能隱藏住0/8掉寶高D
之前活動追住綠帽追到死
呢家活動粒蛋一打就死 摸都摸唔到

今次活動D蛋仲要無得交易又勁難出

新洞把杖又係廢到痴線得個範圍大D
今日出左3個白袋勁負碌我打算所有屬都食淨1野扮1/8先

玩具
BTW岩岩新洞打到戰士SKIN
唔洗再用預設果個

蛇洞我打極都唔出skin

隻人就快7/8 本書都未賣

整返隻牧師

有諗過 反正今日打到T12 WAND
我見D人牧師乜撚都RUSH到

依家完來有D關係清哂D怪會出多個寶箱比你打 岩岩睇人直播先知

有翼箱巴打知唔知點解

搵唔到係咩黎

睇黎你打少左好多野

shatters 3王

姐係不嬲都清哂會多個箱?

睇活動 對上果次好似係海洞

琴日打TOMB出白袋

琴日打Shatters出Mark

好耐無試過打完SHATTERS

打都唔見得有袋

推

私服
好似好好玩咁

我前幾日都望到 唔知會唔會少人到仆街

應該少人😂
如果我識打曬d洞可能會過去玩下

想認真玩 專心練到隻paladin 3/6先再諗

1def換唔換到一個t5skill

所有T5skill 都可以1防換到

你要我比你都得啦
幾時一齊玩下先

D劍送曬出去發覺自己要一把
是日Shatters 0/3 mark

巴打咩名加個好友

已經換左活動洞
隨時可以開KEYS刷 Davy

有冇guild受新手

有 呀

加我好友RJJJJJJJJJ

大家可以入黎依個DISCORD

失效

試多次

呢條永久link